繼續震驚！五十年後香港生活模式曝光！

就係！

夢遊式返工！

香港市民可以充分利用二十四小時熱愛返工之餘，仲可以保證足夠的睡眠時間！

大大增加社會生產力！

五十年後仲邊有香港

個名叫香港，其他……自己唸